【糧食危機】 支那餐廳磅重限食！逾80kg客可食紅燒肉 學者：財政壓力大無法大手收購糧食

點解肥婆有肉食？
唔係應該賤肉橫生先要食少d咩？

有冇鉛球鐵球概念股

肥人越肥，瘦人越瘦
另類貧富懸殊，就叫做肥瘦懸殊啦

on9

如果係美國 你準備破產都得

點解重既唔食少d減肥

因為驚肥婆食唔飽

肉串炸雞每分每刻 仍然被她佔有
腸似冇盡頭 仍然是不想抖

人民為左有肉食增肥

以後全支那d人都變晒肥佬肥婆

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

石頭...腳....左...右...

幾時食草

第三世界

栗米習之前唔係買左好多野食咩？

肥可以食多啲 咩concept

有無巴絲驚一國一制
為咗食紅肉，準備增肥？

肥人食多D可以變食物

因為維尼81kg 重

帶兩舊鉛塊去食飯

光盤行動

光盤香港

支持習帝 N - X 計劃

糧票

呢啲事發生o係香港間餐廳一定無人幫襯,話之你咩黨國政策.

笑到仆街

冇野食仲點夠重

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

歷史係唔係一直都重複緊？
大饑荒>文革？

唔係應該要調返轉咩

我都係咁諗
瘦人任揀
肥人少飯少脂

係

讓一部份人肥起來

瘦撚冇肉食了
為左食肉要上磅了

排骨仔陀住幾舊重物食肉了

唔係愈輕愈要食肉咩 點解愈重就可以食
不過不意外呀小學生思維

愈重愈有優先權食嘢
真係耐人尋味

支那人，不如直接餓死你地自己幫幫人類仲好啦，每死一個支那人，地球就改善好一點。

你呢個係正常人思維，唔適用喺支那

做支那人真係慘
班左膠送過去啦

中國人冇人權，冇私隱，「權利」呢啲概念同佢哋距離太遠

養肥隻豬當然係為左饑荒時可以食左佢

你地個個食肉又唔肥浪費飼料

班支那人平時又真係好浪費
成日嗌到成枱都係又食唔晒
佢哋覺得咁先有面 打包係好羞恥

轉個講法，話會跟體重提供唔同肉類，應該會一開波吸引到客

做糧食儲備

呢間餐廳先識玩
餐廳要配合國家政策
如果80kg以上先有得食，即係維尼咁撚肥先有得食，夠晒政治正確
如果用你邏輯，肥人冇得食，瘦人有得食，即係暗示要懲罰賤肉橫生食盡民脂民膏既國家領導人，分分鐘拉得